今晚viutv 頒獎要鬧一樣嘢

話晒音樂節目，現場收音要再做好啲
人聲時大時細，聽得好辛苦

有人話電腦睇無問題
我用電視加sound bar睇，兩個幾鐘似係潛入海底

希望viutv同事睇到，麻煩下次做live要改善下，
唔好浪費咗個台同歌手。

Sound bar 睇咗做sound bear
真係收音定調音仲係爭啲
同埋運鏡都要再努力

叫佢地唔好係九展搞好過,音響垃圾到世界級

個個大show都係咁，音響差到一個點，如果唔係個show本身值得睇，真係頂唔順想熄電視...

由枝咪收音到boardcast唔係電視台自己器材黎架咩

現場睇音響唔錯 但一上電視好多歌手啲聲都唔入咪